俾你揀，住新加玻定香港

正評 新加玻
負評 香港

冇錢去邊度都一樣

狗先住香港

咁你仲唔走？

老衲=狗

又被秒

我愛口膠

新加坡天氣好難頂 去幾日旅行都頂唔順

香港起碼唔係一年365日都濕熱

有錢既 香港

我諗大部份人，有間正常屋住，有份正常工做，安居樂業都話，

話9 知你個政府係咪極權主義

咁樂觀? 過多5至7年香港

喺冷氣地方耐左一出去室外仲難頂 去親新加都覺得自己呼吸唔到

老衲係出家人自稱

其實97開始衰